如果李施嬅(李詩韻) 嫁咗比個鬼佬姓大衛

咁咪變咗大衞施華

施嬅 大衛

澤東 毛

咁要嫁個姓大衛嘅日本人

屌你老母

生個b叫b wa

david silva 咪日本人

咪話咗係流 有人話韓國㖭

佢老母係日本人

笑完就負皮喺咩心態

你就流 佢有日本血統

有人話未證實

有相，自己google 下

係街到笑到碌地

Thx!!!